美國參議員Rick Scott發信國際奧委會，促請取消中國2022參辦冬季奧運會的資格！

(國際戰線！繼續推！）美國參議員Rick Scott發信國際奧委會，促請取消中國2022參辦冬季奧運會的資格！

信中提及的理由是：中共在過去日子（包括：香港反送中示威、NBA事件和新疆的再教育營）清楚顯示習大大正嚴重踐踏人權和言論自由，擔心奧運選手會被監控和打壓，嚴重影響國際社會和運動員的人身安全！

廣傳& Retweet👍🏻:

#全球抗共
#香港人反抗

Twitter係每日必做的任務
禁兩個制都懶
快啲同我retweet哂去！

今日國際新聞關香港或者抵制中國事的有：
Dior (向中國道歉，承認台灣係中國）

Blizzard(共雪禁左美國大學隊賽半年，原因係美國大學隊支持Free Hong Kong)

Dreamwork（動畫畫九段線，畫出大部分的南海係屬於中國，菲律賓嚴重抗議，荷蘭海牙仲裁已經響2016裁定九段線違反聯合國國際公約，所以Dreamwork 奶共奶到洗緊細路腦！）

nba (Lebron James 鬧Morey咩都唔知就亂tweet，大家可以提出任何人都唔應該響普世價值上助紂為虐、自我審查！）

如果你響twitter大海中唔知retweet咩好
twitter 組整左個bot

你入 /task2
就可以搵到以上的新聞

Retweet 加 cm ！

記得每日做！

另外

你入 /task1

就可以見到人權法新聞同議員的tweet

記得多謝埋人啦

Host..?